---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۲۳۵
---
# مناجات شمارهٔ ۲۳۵

<div class="n" id="bn1"><p>الهی کدام زبان به ستایش تو رسد ؟ کدام خرد صفت تو را بر تابد، کدام شکر با نیکویی تو برابر آید، کدا م بنده به گُذاران عبادت تو رسد. خدایا از ما هر که را بینی معیوب بینی، هر کردار بینی همه با تقصیر بینی، با اینهمه باران رحمت تو باز ایستد و</p></div>
<div class="n" id="bn2"><p>جُز گُل کَرَم نروید، چون با دشمن با چنان پس با دوستان چه اندازه و چار پایان.</p></div>